去曬所有VF Group 旗下品牌 ig fb 洗版

Vans屬美國服飾巨擘威富集團（VF Corporation）旗下，集團的其他品牌包括Timberland、The North Face、JanSport、Kipling等。今年5月威富報告稱年度收入增長達12%，當中在中國市場的增長更高達17%。

仲有啲咩band係佢

和理非啲時間拎嚟煲緊急法twitter戰線會唔會好少少